究竟聽日有冇人去機場接機

好似冇人去咁
去既留下言都好啦
我每個星期都飛一轉台灣
想每星期都有 frd接我

開錯台 我想開旅遊台

會去，Ching 7點見

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

唔會去

觀塘

聽日去遊車河

去遊車河唔係接機

會去

我未婚妻聽日返香港
一定要去接機

返去早啲訓
明天見

觀塘見

唔接機 淨係去機場

型喎

去

屌咁撚型既

感謝各位黎接機

有

去機場咋唔接機喔

一定好多人去